[PS4]Gundam Battle Operation 2 [35] 新機體呢？II

5/9更新
4部550機，高達先古g3西米露
10抽送衫

回收卷彈幕大魔
dp夜吉

日任

下格團團規(違規者踢)
1.3日唔上就踢，日日清
(上唔到請講聲，冇人知你幾時棄game)
2.理性討論
3.下格歐洲人
4.尊重

日文官網:
中文官網 :
遊戲Wiki:

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 間中會遇到隱形敵人/無敵/黑畫面, 係咪有外掛?
A. 掛你老母 有咁嘅情況其實係Lag 機引致, 官方已經公佈咗短期內會有update 去解決問題 好似已經fix咗

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 除咗Ranking mode之外, 其他2個mode 都可以邀朋友

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按O 裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有”緊急迴避制御“ skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有”格鬥連擊制御“ Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

Q. 點解有人可以斬完又斬好似無硬直?
A. 運用Boost Cancel 技巧就可以解除攻擊後嘅硬直(包括火箭炮, 加農炮, 格鬥, etc), 方法係攻擊後立即輕按Boost step 走

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D免得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

LM

LM
今晚有冇場？

佢係要4個人網格一致先唔會lag

泥岩打山岳又幾好用

lm

依隻我都中大伏

泥岩打邊個地圖唔好用？

公認最強支啦
用妖精打到想死，又快又猛火，仲有平衡

lag住玩3分鐘真係酷刑

快、火力勁、有平衡器、有盾

用5號機對射都好傷

手機響鈴

我想要呀

無聊一睇原來玩左3百幾鋪炮吉

上個post冇機出反而傾得咁快

京寶寶呢個年代點用
薄過紙

長期只死1~3部

突擊機打法咁款?

係炮機範圍等食 或者 無人都市類既地圖自己一個行巷仔同人打
妖精真係好好食一套秒

都好合理，因為部野見光死咁濟

星期四應該盾吉加Step up

一月一度靠step3 先中到三星機

16卷

靠下格團賺咗四十幾coin
係時候all in 返step 3

山岳用妖精好好玩
個個專注哂喺前線 後門大開

山岳一開波我支援會數人頭
見唔夠數一定會係頭個分幾鍾係咁望後面

有時妖精真係劈左京寶先
打佢比支救vs打支比佢救

呢個真 但無咩遇過咁有腦既妖精

留名

好想快啲出Step過手癮

Ace戰係敵人堆中間重生以為係最on9啦
點知第二次重生同一個位半血出返嚟棄機

+1 好耐無新機玩

反正佢咁薄 一套都殘廢啦
不過成日都係無見佢京寶 發現嗰下就係中反格

留

最燃憎京寶，之前單挑房竟然有人唔知羞辱開呢部

京寶俾妖精打一套大概一半多少少
有時操作失誤都會俾妖精反打

唔俾佢埋身既應該還可以既
好似港灣咁 京寶其實好難發揮

除左step up之外
仲係8星期3星落卷last week
唔知會係邊隻呢
我估光魔/FA

利伸：已有

FA落左卷啦
應該係NT1

京寶本身仇恨都高，掃低左比人補刀可能極大

用5號打佢都幾痛先慘

我槍手見到會即刻換佢做目標射佢一槍腳先
保證中完腳即刻唔沖我

好似一炮都夠做

係6號機呀

希望係6號等咗好耐喇

試過用四筒R1 撚鳩京寶

對我來講至少搵到多一兩部機可以打下山岳
反正都市沙漠基地我一定用狙機

聽日出亞特拉斯 600cost

山岳我用妖精見G6唔係好驚
因為知道有大把方法同佢玩
佢實力勁過我就算
但都市沙漠見G6真係要走

[PS4]Gundam Battle Operation 2 [35] 新機體呢？II

到底團長個topic
係真係無貨賣定想貼切返笨大無貨賣呢個主題
我望唔透

後者

最大成本值上昇!戰鬥將邁向新階段
新機體!想得美的!

咁搞法會唔會遲啲升cost又玩你一星期
長玩長有

肯定有

其實係咪想執
有機都唔出

預測聽日更新:
550 cost 四盾+精神渣

又趕一星期客，聽日去越南冇得打
上星期直播好精彩，全部人狂屌
最正係屌佢揀問題答
唔出新機同平衡問題全部唔答

咁呢個又抽得過

咁500cost 買四盾定精神渣好

why not both
真係未夠錢既 我覺得四盾好d

四盾>>>人棍

人棍玩得好係唔差既 但hitbox咁大又無盾仲要少血 只簡一部買都係乖乖地四盾啦

你講漏咗最大力支火炮要企定射
唔叉仲要打唔停

自

光炮有得叉咩

有 好痛添
但正路就兩碌火箭炮打停接光炮 其實成件事你當佢雷炮咁睇個觀感就fit晒架啦

無限場用gunner 都好撚正
班隊友頂線頂得超靚 冇人來搞鳩我
佢地仲識引D機來比我打
全程龜係基地個山仔到都夠做

越南妹

對面隊可能好想下格隻原高

隻原高好慘架 佢想過來架 但係個兩個四筒將佢秒速變光 我覺得個兩隻4筒裝左lv3 換彈

隻素吉講乜9

我想輸(好似係)

拎到呢舊嘢之後發現都唔知點用
比起lvl2 中距用多4格先加得4%
不如用5格來裝+800血?

睇你要血定要攻
不過800血豆兩野都無埋
夠位裝就緊係裝哂1 2 3

同意有lv3應該裝唔到lv2
不過淨係lv3+lv1都夠正 快13%reload
同我用回boost oh lv3+lv1一樣 快左25%5.2秒就回好

R2可以裝哂1 2 3
巴哈仔好似計過裝哂之後只要9.x秒就reload完

裝得曬咁好冇記錯裝曬應該要13格中距

係裝得曬 我就係咁裝

係咪lv1機已經做到？
極速四筒+超痛炸彈 正野

不嬲佢係非洲之星來

R1要Lv2
R2 Lv1都得

我都有呢部但係我掉炸彈唔夠準 所以冇玩到
Lv1,2,3reload 其他裝射補+boost
完美把斧可以掉左佢

扔炸彈有得練 但係冇得練個歐洲人返來

成功carry左隻豆ez8贏

頭先5 6點d人真極品 我好耐冇試過pen1了
又厭三厭四 搞左成倍時間先打到3場

朝早同深夜正常好多

點解你地用妖精咁勁

其實EZ8應該都叫有做嘢
好奇想知隻R2做緊咩

On9 之前買左Lv1快叉宜加唔見左

睇星睇唔出有無做野㗎

無save？

買左好耐

咁呢個星點來

會冇啦啦唔見嘢架咩？

失蹤的parts

好彩match到一個比佢打得更差既人

屌

我個人例子
對位輸星真係好難講

成隊得四top嗰個無星都見過
粒星係用嚟玩你

玩13張咁比人入曬

呢個比喻好啱
攞住四條諗住無走雞
點知對面係同花順

實際例子

試過我汎配個支既對手比我
我1至2個上榜，對手打得普普通通
我無星，佢有星

個人見解:
後期型插晒換彈123,
真係兩星價錢，接近三星水準
要傷害唔要咁多血，
放完四筒靠機動拉遠距離亂丟手榴彈
前題係要有血牛喺最前頂線
算唔算賣隊友？ 兩睇:
雖然唔可以去最前線吸火，但講救隊友隨時有效率過唔少Sniper
另外有師兄講過可以做援護衛，係真的
我分身(非洲人只有一部後期型係450cost)試過有場沙漠，5隊友全部用援得我用後期型
結果我專心做護法攞左三top

不喜勿插

尼個係真，唔好處就係好易打中人

以後超過3秒唔開波嘅自訂都唔撚打，永遠都係黑房俾人屠

四筒一多崩線基本上玩完
唔否認傷害高，仲要aoe
但係有玩過嘅都知血少易死，性能偏龜
講得好聽啲就護住部援
事實就一個唔小心就同隻援一齊歸西
得別係r2，400場啲突隻隻可以一套都秒到脆皮賣隊友

利申:以前有用，會用壞手
依家見到對面啲死人龜狗同京寶一樣，槍手一槍送落佢隻腳度就，跟手隊友前線就打多隻

有時我見班日本仔好煩，次次打rank要求一援一突四汎，唔係就走。
我試過5援一突打rank都有啦，雖然贏左
我覺得咁計較來做咩

另外，hea團升得咁快？

試過無限埸用雷炮LV4，match到部紅機做到手，
射射吓變咗四TOP自己無星，反而係變咗幫隊友攞星，
完埸拎到星嘅個個都讚，粒星同埋嗰match對手系統奇奇怪怪咁。

忙到呢

我應該會即刻掟手製

下格團LV12,你地係咪痴線架

3萬1lv
個人都打咗半個lv啦

贏咗無星唔駛掟手掣嘅

4top都無星通常係隊友太廢加敗場

曲線曬機

我想要5號機啊

打爆啲龜狗

4top無星應該係大敗場

DUEL TIME

我想要BD2啊

全部都抽開到丫

嗰埸贏咗，估唔到依家無限埸都仲有人用斧伊，俾對面啲550汎追住屌，要我係咁炮停救佢

想要6號
BD2開箱中左但係唔識用

仲要箱中

唔知係咪有仇恨值 次次比人集火之後就秒左 所以雪左

格機部部都比人集火㗎啦

抵啦

所以玩夜伊開心D

係咪應該等隊友打到人地半血左右先去收頭

爭住開都唔駛咁嘅

唔洗講咁多，等住比人下格啦

銅章

洗鬼咩，用exam用得勁嘅一打幾唔係問題，用慣咗就ok

睇來要練下交下學費

依賴機體性能
用壞手

我想用鼓勵啊 場場都有人用嘅

ACE場對面ACE係大家面前跌落黎
其他泛居然係散開追BD1好似隻ACE有愛滋咁
ON9就唔好打ACE場啦
今晚好嬲， 唔打啦

人地開左我照開
12倍經唔係唔開啊?

有冇人想打黑房？ 1020開

計又係計一次 我開嚟做乜

街場見到gunner真係驚定先

我打嗰時又係埸埸都有人開，到我有機會開嘅時候巳經打咗三個鐘

之前試過同人地同一時間開

又來地獄星期三
跳房跳足幾十場都開唔到一場
無信心贏兩場咪去自訂拎囉大佬

聽日咪開心星期四

快唔快樂要問bandai

唉啲王牌輸緊都唔衝 會自己埋嚟比你收咩

Ace場真係特別勞氣

驚輸嘛
輸嘅淨係開章嗰個有倍數
我如果前兩場都無開
第三場無論如何都一定會開

最弊係一兩個識玩無用 有個傻仔收曬啲頭你一樣係輸

5汎打沙漠真係on9到震
邊有人咁撚樣打rank架

今日怨氣衝天 聽日出好野平伏下大家情緒

啱啊，唔理有無人開，每日頭三場點都用哂啲章先

珍惜好隊友

我覺得做gunner 最好係唔好收咁多頭 反而幫手放血仲好 佢機動性一定冇其他機咁高 比人收頭專心做輸出應該可以carry 到成隊更好

屌出聲

係唔可以介意得咁多

今日真係打到好燥無限場都可以走去放炸彈，明明防線崩緊仲要去，差d想抆線

你個名

要破戒喇

忍得住唔抆，但成肚火

今日手風差到⋯連輸6場⋯

唔好再打啦 瞓啦

專心打停放血

我估下個星期會出正機
上個星期好多人無抽,今個星期d人應該忍唔到手係咪都抽左先

之後下星期出部靚機 引你課

我想打返上2300以上差幾分

夜晚宇宙場真係練EQ用你老味sp2豆槍都夠膽出

rating？

Yes果下真係無言，果場我做突，得我有星

2299，休息先，心很累

對家支真係lamlam脷

今日繼續環保550cost

已經高過我
我hold著半贏半輸喺2250～玩左好耐了

Bandai:今日無新機出

最好又直播比人屌

淨係出衫

今日出盾吉啦嘛？

之前唔係有人話盾吉係活動機咩？

盾吉冇可能配筒啊？

下個禮拜

setp up機黎

咁都係快啲儲夠75搏多隻三星
夜吉

350 400 有無泛用夠光槍迅渣鬥
遠近都得 唔使叉槍 機身幼
果陣新出見人講係垃圾無抽 好後悔

上個禮拜開始儲幣發覺己經太遲

高戰蟹
你冇睇錯，係高戰蟹
單挑神機
前提係你識用

睇準先all in 有邊部好想要
最好係機率up嗰陣追

你有槍先會勁

唔好再提把槍，仲未抽到

無限場讓比隊友出突 佢出筒嘅A渣指
係廢好多

想要400 a渣
而家400泛用得四筒用得順手
以前靠光魔爬分，一排無用光魔之後個手感勁唔慣無再用

高魔蟹淨講突擊能力先有優勢
講泛用性唔夠迅渣嚟啦

400仲有仆街光魔，350真係接近大曬

有冇D非高手向嘅選擇？

上面講嘅光魔囉

各位88 我去越南做Rambo

順風

小心越南啲愛滋好勁
安全第一

唔講都唔記得我有迅渣，就係因為無光槍

到有冇新機

我都有，但無光

光魔 VD格魯古古 合成獸咪可以一鬥 大家都係行住一槍停
白加狙吉都可以一槍停 但要企定

白狗狙吉*

白狗抽極都抽唔中,俾哂D G4 G6 夜伊 俾我

有g6仲唔夠？最強支援

陸古VD真係好好用

我係有槍無機

有槍無機+1...
不過部機2星姐 應該好快落dp既

睇黎今日都係出550環保機，連海產都唔出

唔出新機唔緊要繼續玩舊機儲coin

出雙面蟹

移動戰靶

我都準備去越南, 不過今個星期日先至飛。

可以去格棍

高機動型格魯古古(VG)

所有MS-08系列抽中率UP

無懼世事變改
還是越南越愛

所有伊夫利特up

去到越南重使格棍? 大把越南妹

儲COINS 週

Alex 京寶凡落回收劵，200張

245張先岩

終於

strong hold 等6號

回收有NT1,京寶, DP有儲槍LV2

高機動型格魯古古落DP，零件方面就Beam集束lv2落dp

都中哂
唔通要抽齊lv咩

NEW

NEW LV

夜伊有新雙刀

大家回收卷strong hold等泥岩啊

想要

又比笨大撚狗 唔夠卷換NT1

我想要NT1喎

原鋼雙刀恥笑
想同我鬥?

有四號既話換nt1好似有d唔抵

VG格魯古古擺把槍上膞頭當肩炮

nt1枝筒都落埋回收

我47x 券，未夠換哂兩部

唔想要mud rock未抽囉

新刀有咩特別

無話抵唔抵 想要好耐

五百幾可以換晒兩部
不過個時已經抽齊

渣2係二百COST

今日係第八周
下禮拜隨時都無三星落回收

忍手等6號
btw呢句講咗勁多個星期

傻的嗎？strong hold回收卷

未知 我剩知新格鬥模組 實型到出汁

本身應該有既野宜加先俾

200援又有新力軍

不死斬
又幾型棍

笨大未放棄200

呢隻渣2係支機？

450c 汎得782同先勇
唔買一世都唔洗玩汎用機

又加200援機

今日完 應該等一排先再有熱門三星落卷

夜伊buff

nt1就淘汰

nt1
等左你好耐啦

應該好快出新lv

換京寶抵過換nt1

咪又係伊改斬

正常都係

其實京寶係咪高手向？用唔用得過

係真係支援

咁新機(G4)又抽唔到
唔換即係唔洗玩

伊改斬好用

夜伊唔同啲嘅 中二病代表
最緊要高傷啲就肯定

高手向 單挑神器

好似到宜家都仲係唯一一架可以狩獵急回lv2既機

bd2都得架

仲有3

個盾放背？

光槍heat率好似幾低下
最多幾連射？

大把野可以啦四筒渣古同太空坦克都可以

見得人嘅技能同武裝
上宇宙可以同bd3分高下

55喎 二連就oh啦

用手揸住

隻新渣又係拎馬炮
仲以為有新炮用

但係BD3係宇宙快到癡根又細又硬

呢部野咁鬼似Missing Link入面Vincent果部機嘅

未開機，即係今日有兩個pool ?
諗緊抽唔抽回收券好

佢呢枝係射同射之間無間隔？

無野換，唔想買，又可以正式宣佈sh

啲圖我上網搵架咋
要詳細資料就等WIKI啦

就係佢
VG係佢代號

係喎 仲有四筒同雷炮
但bd 23好難做到啊 一射就唔覺意射多過2發

兩個一個新機一個全伊up

換京寶定NT1 好
前排忍唔住換咗 中距加血岩岩唔夠卷換哂兩部

根本係佢揸

抽

I mean未開exam果陣
開咗exam根本直迫tb果2部

其他機齊哂淨係想要夜伊

唔係伊改斬 係反智轉身咁斬

反智轉身?即係斧魔咁?

dp 有得買集束2

好難口講 新motion黎 岩岩睇直播見到

會唔會係寄鷹斬

抽左20抽未抽中
而家你講一講都係睇定d 好小小

グフ・カスタム
機体性能 ・耐格闘補正「18」→「23」に上昇（合わせて他LVも上昇）
・スキル「パワーアクセラレータ」を付与
副兵装 ヒート・ロッド[強化型] ・威力「1150」→「1600」に上昇（合わせて他LVも上昇）
・ヒット判定を拡大し命中させやすく改善
副兵装 ３連装ガトリング砲 ・威力「52」→「80」に上昇（合わせて他LVも上昇）
・連射速度を上昇
・リロード時間を調整
唔知改大幾多範圍呢

咁咪打好遠

我唔會受騙，一定等step

型唔型棍先?

正，我好鐘意玩b3

VD虎都有改大 全面buff
in飛天御劍流we trust

VG古古肩炮同主射係分開計

咁樣好似有啲似蒼白
又係光汎比把長炮佢

原來係旋風斬

終於係NT-1同京寶
幾多卷

兩下判定

245

有冇片

痛唔痛?

第一下扣二千幾,第二下扣4936
佢打象霸

睇到一下 起手好快咁 一
套3連格接多下格個傷應該夠秒到援?

你換完再儲，時間差唔多啦
笨大update快到

用左廿幾粒幣 俾哂D卷我

夜伊新雙刀勁野嚟 下格快270度都斬到

GBO2日常

抽蛋換回收啦

Ifrit Battle Operation

其實伊夫而家係唔係僅次於渣古II 最多衍生機嘅機種,定係高達同勇士仲係多D

我都係，其他標左有up嗰啲cost都有
齋抽部夜伊又無乜意思

應該勇士多d

呢兩日不停打到一半房間消失係咩原因

妖精以前淨係贏格判大 而家喺巷仔遇到單挑就九死一生啦

大魔&吉姆家族表示:

大魔仲要部勁多兩星三星，貴族嚟

伊夫係好少衍生機 佢得個8部機

伊夫好似total 得8部
而家隻game 出咗素伊, 伊改, 斧伊, 夜伊
仲有4部唔知會點玩

講分支一定唔夠勇士, 渣古同高達多
高達是但數都唔止8部啦

尋晚打rating 夠鐘贏咗之後先黎消失真係屌咗出聲
輸緊就唔會有事
呢兩星期已經因為咁而跌咗好多分

岩岩打都市 部VG塞都條路
等佢起身之後射佢一槍
阻撚住哂

支機企定位前面隻汎就喺你正前面揚下揚下 呢啲真係一炮打落去

我都係，每次領先好多都消失，輸就冇事

B3改到同三輪車射得差唔多快

正
兩個ACC,每個ACC換其中一部岩岩好

夜伊版

隻狼版

呢d情況佢無計過我抆線
所以實係佢問題

想知呢隻強人係點上A

旋風斬

諗起達哥嗌輕舟渡然後all miss
有聲

我都覺

佢係一開波踏A點 係巷成仔正中間落機 阻住成班人

點解會諗起黑旋風

我用Zudah見個有白狼擋係我面前豆鐳炮
幫佢擋咗我一炮 比佢走甩咗 即刻下格佢

正! 中到我用!

我覺得我玩筒格機時嘅水準
同佢都係差唔多

同埋D人係到左右左右咁典真係好乞人憎
以為串緊人 其實係阻住後面D狙擊

所以平時我無咩都係返上二樓先

暗位同妖精好不利 應該退返出門口位
仲行埋去比人埋伏十之八九都死硬

覺得隻強人睇唔到入面先中伏

幾日無入post 想問執左未

調整機體嘅標準同考慮

UP高返蒼藍一號血先啦,得9千血玩鬼

BD1無人玩啦
係都改蒼白啦

藉口：真係太少人玩唔夠data俾佢地
心個句：等佢出lv.4個時再慢慢同你搞 引你抽

阻住唔係問題,問題係仲要話你射親佢走黎下格

大家有無抽伊up?

有 中埋D垃圾

有無中雙刀

無啊
得D卷 屌

睇下今晚會唔會歐氣爆發先

等STEP-UP

等下個月頭抽
抽完直接銀章

點解望落去好似仲細力過用單刀

佢打元祖wo

因為有2hit 佢第2下好似唔中

諗諗下又似星爆.....
同我撐十秒！

繼EVA射支朗基努斯之槍上月球

今次射高達同渣古上宇宙

source

最尾都無射到
係到呃錢

到越南，今朝撞到同類

我350夜伊打400 782一刀都3千起跳

可能佢裝左格防

仲以為你去咗越南都打機

550 舊機 again

點拎部ps4去
多謝Bandai又出我冇興趣既機比我儲石

帶部機去唔難，難在d wifi夠唔夠快

清潔阿姐都岩？

Wifi 夠快不如Remote play啦

唔會夠快

有冇人試過用漫遊卡駁Wi-Fi蛋？

login應該可以嘅
打應該真係唔可能

Remote play控唔撚到的

個問題係用唔到手制

用到
用第二個psn入 轉返main psn就得
有時用ipad玩

行行企企就得嘅

宇宙掛機場

有冇人抽到隻新渣
同渣指1比邊隻好d？

200~250 玩MMP機槍都幾好用

想抽把新雙刀走左去抽伊POOL
一部伊都冇

咁多部機改幾時到bd1
低cost 打擊吉最廢突擊 陸戰吉0 意義
高cost 古古cannon 雷炮2
呢幾部放係度都嫌阻訂

神up唔出神是常識吧

BD1 350既強襲其實都算勁
但上到400就開始比人撚狗
仲要最近有埋450用果個真係痴線

比起打擊吉我覺得老虎廢好多
打擊吉係攻擊力太低但埋身戰2把武器唔錯,老虎就只係得攻擊力高
陸吉200~300場都仲用到 玩射擊流其實幾痛

收穫唔錯啦 係唔中伊

陸吉有高lv炮其實做頂線苦力都幾好

終於有得玩京寶

好爭扎京寶定nt1

nt 1啦，京寶好難玩

皮簿到仆街，血少

直頭正啦另類up

換左彈幕魔同斧頭多華池冇得換
冇6號機唔敢上450玩藍機 幾下變成光
400玩下娛樂機算

點解？
我呢兩部都有用

你地班友個個曲線曬機
今晚全部準時上線受死

真正要救既高C機我覺得係古古J同SP2
SP2 400C都仲用到下但2LV上到450完全唔夠其他支勁
古古J 450C支光槍90%oh 手炮+火神炮150射程

啱啊，快啲上修古古j等我一套秒人就差唔多

今晚應該會見到你都曬埋一份

200 場會用訓練吉 除左個盾同個樣其他都好過佢 以前都話吉改冇炸彈有機會出到
btw 其實老虎都有兩把近戰武器

勇J都要buff

400已經好多牛鬼蛇神
300 350健康d

差1傷就11萬

古古同雷炮2
古古射完即刻等到蚊瞓 3000攻
會唔會雷炮1 好過
雷炮2 遇過太多伏。。

咁應該真係你勁啫

見到古古cannon都仲開心過見到古古J
古古J一槍扣藍機4000幾係爽既
玩古古支大炮一發都差唔多傷 人地有筒 佢得150射程武
唔似GUNNER儲氣咁快

sp2 我覺得山岳場ok
反正次次都搶唔贏山頂

一次係無得講 兩次都比同一招暗角打獲打中就係蠢的

GUNNER埋到身就好易食
6號你埋到身比人反食返

炮格你又得 高平衡反格又得 飛走又得

400既sp2我都玩左百幾場
前線玩狙專狙班自護肥仔好開心
但無可否認有大把機勁過佢

終於有alex用
甩色feel迷彩

連反格都係最強果個飛踢
反完仲可以連埋你一套光槍下格

300場想玩d廢機就場場都見到WR陸高同斧伊班火力怪物
350場都算好少少 係一場見到對面有2部光槍art渣就想跳樓

拎渣古坦克同佢死過

點都唔夠出完妖精對面三A渣咁想死

Macbook Air 都用到remote play啦

又係你中

無人討論真。新機 vincent勇士
又槍又炮又盾好似好把炮咁

應該幾實用 不過450汎排隊有排都未到佢

上宇宙好好用 係想佢枝br 唔好咁快oh
最少想儲完一發駁三連唔oh

1999

下個禮拜應該有Step Up
除非為咗回收券，如果唔係應該唔會抽

唔儲炮實用好多 上半前線抽水斷人腳

VG古古咪姐係汎版炮勇

要抽 抽伊up pool仲好
有伊改lv3 斧伊 夜伊又有buff撘多把雙刀

快好多又有盾

做乜又叫古古又叫勇？兩樣撈埋叫諗咗陣

佢up嗰堆我得夜伊係無
但我本身唔太鍾意強襲機

你都係SH到step up㗎啦

叫返勇好啲，唔通叫鋼彈唔叫高達咩

P.S. 但唔會叫 自護號 做 戰神渣古

今晚9點半準時畀我下格

差少少券可以換哂 京寶 同 NT1
1516緊呀

我非洲人免疫

真心差少少券換住一部先
遲啲夠輪到先換仲好
始終兩部都過過地氣

都啱嘅
反正我換完返嚟都係當玩填色遊戲多

今晚係咪930有下格場
全裸待機準備下格歐洲人

係

當我冇講過
1抽中左

有無咁易一抽中

非左咁耐終於到我
但我想中六合彩多啲

一定係想俾人下格

我寧願次次俾人下格

如果一陣見到佢有一齊玩就第一個下格佢

伊改pool炒左

我20抽一部伊都冇

入左

冇人

啲人去哂邊

算了，唔打了

想打但唔係屋企

啱啱開機咁rank打唔打先

200都市，350港灣，無限制宇宙

中唔到雙刀 安慰獎斧伊

近排玩開5號機，頭先玩一場用b3企定定係度射左陣玩壞手

係咪組隊打rank?

可以

唔怕我少玩rank既，就玩埋依場入

怕輸就唔洗搵我
連敗魔咒
2350>2290

邊個邀人？

我而家on

我邀咗

係邊度先禁到你個邀請？

PS>最新資訊

禁左，但未滿足進入條件

咁可能分差太大

有無人計過350出全低價玩炸彈贏唔贏到

應該得

因為我少打rank依家先20xx，所以唔可以同場？
咁唔洗預我，我揾日去升下rank啦只好

咁都要夠人先

仲爭兩個
絕影呢?

我諗緊出唔出渣古坦克好呢個場我玩呢部最熟手

20xx差成3百分應該唔得
打一陣轉自訂再叫你

其他人保唔住你會唔會抆線先
唔會就放心出啦

打得唔順放心下格

咁我11點後先再上水睇下你地轉自訂未

我一定係上屋射，有咩事見到突機會叫救命

如果壓到C點我當然去C點射啦

絕影巴 差你

等睇你表演

btw我第一次打rank用夜伊

冇收到邀請

妖精個下格好易掃低兩件 玩到上哂癮

下場

我比人集火得太勁

勇士唔應該衝咁前
比斧伊痛打

早知港灣用伊改

夠鐘打電話比女，一陣再戰

試下add你fd再邀？

好啊

我都係唔好rank用突
試下全面buff vd虎先

200場呀宜家用你條命

都係唔得？

邀咗你 收唔到？

係咩 我無留意

我加咗fd但係邀唔到你？

我要係邊先收到

企咗係個counter 5分鐘

我邀咗左上角會自己彈出嚟
撳ps就得

冇

一係絕影開喇不如

係咪之前設定過啲咩，查下設定？

已經全部改咗所有人

可能佢block咗唔比人send野比佢？

你開場啦

你開之後邀我

你block左msg
之前想pm你都唔得

邀同被邀都冇反應

收番

係咪完場屌鳩佢福島倖存者

仇家太多

200鬼影都無隻

200場太冷清的話試下350

都係絕影邀

350場用冇咩機
冇迅渣

申請入團

Lv1龜霸六部炸佢老母

無人開自訂算啦

開自訂 rank都唔比我打

開密碼先 有人入

1221

你咁鬼鐘意1221
其實係咪你生日嚟

肚痛，等陣再入

自訂我玩，不過11點後先開機入黎

你估下

11點再開過

睇個樣都開唔成
我直接重開算

自訂都無人 係咪想我棄game

開450好啲 啲人玩新機

我依家開機入黎

450山岳 解咗鎖

等你

Sor未解

個個都nt1

我無

係咪有自定場？

打埋呢場入

重開9998

782真係好無力

反輸

邀請咪得囉駛乜重開
滿人就響分隊畫面AFK到有街客走為止

銀箱中格鬥lv4
呢排咁歐巧京京

部4號機支炮空咗2野
搵人認咗佢

仲要發夢比部bd2有機入

留意到歐洲人入左黎，預備好下格

9/10

自訂唔好捉戰犯喇我都專登用廢機玩

準備做戰犯

試機troll game唔好屌我

係咪有房？

我last走唔到呀
苦力妖精

鬥鳩

下場，比8分鐘我

無高cost機

重開9997
last

做咩係咁重開

唔係有人入咩

我認真咗架

已入

781都贏到傾住電話都玩到

滿左

對面冇咩mud rock彈幕大魔都可以用
但係對面部5號成日用支炮射我

滿咗人？

幫唔到

部5號就係我

我呢場都算發揮得唔錯，雖然輸

做咩唔見你搞隻大魔？

簡單直接暴力
白狼就是美

邊個比我偷左部狙吉再反格殺左部妖精

好撚痛
boost都boost開唔切

屈狙

點解啲突機唔搞啲援？

有無位一齊打呀？

我有搞架

開咗9997

部heavy打得太舒服
好似得我有寫佢咁

我部支援姑姑扮汎用

我射落去得果3000幾

部陸勇爽唔爽

我部b3射你完全無力水

好耐先發現，如果唔係妖精斬左你幾獲

揸住把刀周街走

你部格機又扮汎用

原來係你

-1 仲有無人未入？

一射落去，咦disadvantage 嘅？

邊個用heavy

多年經驗係白狼根本斬泛仲多過斬援
因為白狼突破能力低
要輸出就係要痴吓痴吓係泛附近
幫手救機同抽水
唔係部援落單都唔好沖
今場大部分輸出唔係比你就你部泛強人

捷達做乜唔搞書包

對面援咁強勢就唔好追去後場啦

係火箭頂射得好開心

我係俾你斬個部姑姑啊

梳 隻象太吸引

兩隻四筒完全無防線

我知呀
上面打錯字
唔係比你（姑姑）就“係”部泛強人

nt1仲係好勁bor未過氣呀

果斷拆彈

垃圾機 好噁心

終於贏一鋪

差啲偷到機

次次想捉斧e就比援集火

點解打到十二萬咁多，我得八萬

想偷我部機

打下打下就咗多第一次用

做乜唔random
三場同一班隊友

Ran咗

咁樣打撚咩

三場都一樣，黑房咁

被黑的黑房

成場做乜鳩

陸戰格魯古古幾好用，即停槍黎嘅

BD3用豆

邊個用妖精，你飛好快

衰撚過街場

走先，下次再打過

玩到1/3已經唔知做緊咩
衝又唔係，守又唔係

唔玩喇，觀察到有個會員三場都跟唔上

正話發生乜事

唔係呀，最尾追返唔少

豆係原罪

10萬傷
10殺

下次都係用返啲熟少少既機

收機了

一開波隻格機跳去對面一打六，想救都救唔切就知輸硬

假像嚟嗰兩千分永遠都追唔返

隻色又幾靚

開局就喺暗角單挑左隻夜伊

我一開始跌咗落街無人理我笑咗

我掃低左隻就件你下格個影爆左佢

乜反格都有分邊隻大力D架

我認我troll game
雖然夜伊幾有趣，但格機真係點都唔啱用

下次黑房講聲打街場好過

我隻隻機都油白底藍邊，夠簡單

我係另一隊隻bd3見到都左
不過我玩得仲差

有分架
京寶反到格機差唔多爆半條血

好多人護你 班隊友比你斬又唔出聲
我後期已經係視線範圍內睇實你

隻強人下次行前D跳啦

好呀，我驚撞場

無計，陣形散曬
啲人都無咩互救

又唔好話係黑房，大家又平時無一齊夾開黎玩，都係玩下內戰者，咁岩幾鋪唔順既，咪輕鬆玩下囉，志在一齊玩唔係話唔輸得

我出盡力救 但係要入彈

圍內玩有咩話黑唔黑
用平時唔用或者用唔到嘅嘅就話跟唔上
場場都用最熟嗰幾部咁不如出返去打

頭先基地兩部四筒死衝咪一樣做戰犯
一切都係經驗，唔使咁認真喎

仲有無場？

收曬機了

唔係唔輸得，睇第一場已經知實力唔平均，玩落都知係屠場，咁諗住random玩無所謂喇，第二場夾過唔同人，點知三場都一樣
不過場主話ran就ran咗喇

六人team bd3先會賣下隊友用豆,執助攻分，同埋我用上彈零件，主副武都食到加速

個系統垃圾，基本上同一班人ran 100次都係同一個分法

戰犯咋嗎，頭先都做過啦基地果場我係隻紅蟹，打得萬八傷

咪當幫班無咁勁嘅巴打補下習
等佢學下啲走位意識之類

基地係港灣？ 我唔見有蟹嘅

新穎 效果如何？

我就係其中一隻4筒戰犯
今日我打得唔好既請大家多多包含

有時差有時好，不過大家圍內玩下既，笑下咪算
如果唔係鋪鋪都要搵戰犯

我都係抱住咁既心情打，機都讓埋，打到門口都出唔到應該練唔到野喇

咁依鋪咪笑下算，又唔係3鋪都係咁一面倒
山岳依個場比對家攻到入基地都係成日會發生
不論街場定rank

用高機動勇係咪智俾人歧視
岩岩4號機轉高機動勇俾日本仔話痴撚線
玩得太多4號機好悶

有咩所謂 笑下咋 打完有進步就仲好
雖然我有時候都鳩鳩地無咩資格話人

係燥在無換過隊友姐，三場都盡9哂力打無放棄過

我隻bd3見到你好驚

日本仔係非主流都屌㗎啦
明明勇士類都唔差(炮勇例外)

又針對炮勇

傷害真係唔高，頭先場得6萬幾，但輸出面係無停過咁濟，同隊友一齊行拉住打，分半鍾exam會好吸引敵機，必要時可以靠exam突圍一下

A渣打350真係好廚
一beam打停就兩刀

BD支豆真係最垃圾我記得射速勁慢又細力
光槍起碼儲完有得打停

6萬都唔低呀
下次試下你依種玩法解封下部bd3先

平時剩係宇宙場先會用到bd3

今日無太多人抽機都推左咁多版

如果玩5人場我都會用翻光槍

可能太低傷無咩存在感

山岳輸起上嚟係難追啲 幾個場嚟講得港灣都市比人壓基地都有時反到

真心一問，炮勇枝筒勁過普通筒d咩?
明明數值上低攻左同距離短左小小

有啲野唔可以只睇表面
好似開同光槍都有唔同倍率，蓄力時間
而火箭筒除咗彈藥量，威力，射程係表面
仲有彈速，準備時間，上彈時間，甚至爆風
去wiki睇可以比較下啲武器

武器切換時間 每一發既cd同reload時間都比普通果支快 攻擊力都係少100 距離就短多少少

唔似聯邦咁普通火箭炮同陸高火箭炮相差咁遠
一個連射速度快但唔痛 一個連射速度慢但打人痛

起碼叫有新機

有打係唔同啲 可以上嚟尋仇討論戰況

新機無人提 單抽中嗰位又潛水

京寶梵都真係幾難用
脆皮到

啲妖魔鬼怪都見慣
呢部野正正常常，除咗性能好咗同新武裝冇咩突破

汎版伊改 破壞力驚人但易碎

接近係一set任何格機 不過真係高手向

高cost個生態又令佢更難用
隊友唔配合就無野做係度射射射

BD3有必要裝腳同speed咩

其實我對部新渣比較有趣
腳飛彈雖然唔係話好高攻，不過有6粒，準備時間快
用炮停之後好易搏到飛彈
缺點就係射程唔太遠

第一代成日用佢

上水囉
部野我會放入雪櫃，唔識用
唔鍾意陸地用光槍
有宇宙先拎返出黎玩

小弟用左四百幾鋪既心得係玩沙漠就收返埋佢把啦其他地圖都冇問題
係沙漠用真係好易俾人當靶打

地上光槍主流 宇宙反而幾多人用筒格

高機勇其實真係落得場打下
因為無450汎而換alex/京寶個位巴打考慮下先啦

都係先勇最正
dp買咗部高機勇遲啲試下先

睇片部機個感覺似多左把光槍既光魔
可惜無step up俾佢 唔係實抽

用過高機動之後就覺得先勇好鈍 唔係好跟得上反應咁

ニュータイプか?

係我本人廢姐
光槍成日手殘射唔中
但部機唔算差，雖然都唔突出

係越南冇得打
我已經好掛住下格既感覺

仲掛住打機
去下格啲越南妹啦

應該係因為高機動勇有強噴關係

部機支光槍射程比較短差完槍都係好短
不過支肩炮同榴彈reload得好快 個人覺得唔錯
仲要勁高耐雷射

晚晚下格

睇片新機好似係高機動勇+炮勇混合體咁

昨晚睇得出大家既走位水平都好高
我部西米露SET靚晒係高台都唔係好好射
同街場D ON9比我連到死無得比

見到大靶個個沖過去食

咁大個目標唔係唔射下嘛

啲人好似啪左野咁衝西米

咁大隻靶仲唔追住射咩象霸同理

如果我用強襲機，我都會狗衝

490連先中雙刀
靠youtube分紅都唔掂

咁我果邊都醒目咁當我比人射時抽對面水
街場D ON9真無視我然後繼續混戰然後比我慢慢食架

果度課左幾錢

我響個高台做肉盾擋咗你哋好多刀

14萬円

成萬蚊

街場d人無默契真係好痛苦。

真係分成都唔掂
唔怪之得多左咁多廣告 打個和都唔得

破壞平衡之機outrank
1死

13萬真係癲
係咪狂射隻白狗狙

不停射，射到對面斷腳就換目標
對面隻夜伊完全炮灰次次搵我果陣佢全隊都死曬，6打1

好心佢就接埋等隊友啦

成日有新機玩

呢部機真係廚到仆街龜係後面已有10萬0風險 極高回報

完全剋死夜伊啦 打鬼咩 去斬下汎好過
條線頂得好 鐳炮都仲有得打下
不過街場就曬氣

唔係喎 用gunner 唔係睇唔到夜伊但係冇左jamming 咩？

又唔係0風險嘅，遠距離唔易射中人隻腳，一開始都狂miss，又要成日換位，一定要穿幾個先高傷

但係D人成日都串埋一齊唔打對唔著自己

係，不過自帶nt感應都feel到有人想偷我

不過佢來我叫救命 再射佢一槍 下格佢 之後都冇咩問題

有時仲要穿埋隊友射對面
肉盾城牆

用gunner 唔理隊友架啦 照射

夜伊要行咁遠水路搞gunner係好難 通常企位遠好多
傷又唔夠高秒唔到 隊友頂唔到線點都偷唔到
除咗做煩膠阻住你輸出之外都無咩做到

佢只係來阻著我拎第一

所以而家400用Zudah好鬼勁

未撚見過有街友上過磅

我用gunner都未試過遇到積達 或者通常我企制高點睇清楚有咩機先射

400場開茲達搏畀隊友屌

試下 我見山岳場啲援場場都無人搞
dp買返部lv4配支lv4炮勁到癲
差唔多兩炮一隻援

等遲下用卷換雙刀好過

但係克到gunner 得佢

妖精要度好五十米一野衝過去

山岳場就唔用gunnet用陸勇喇
冇咗射距優勢

反匿蹤

Zudah勁在射咩機都痛
其他場係得港灣同都市要推一推線先
當援用又得 係彈數少不過有入彈parts

仲會好似顯示妖精血量(有血條)

啱呀 係個雷達見到有機縮下行下咁 就知係妖精 同埋會幫隊友mark 埋佢

得3飛同4百射距
一定要全中

呢個日本仔係咪痴線
話我用產廢支機
唔肯開場

屌佢下格佢啦

r2 預設回佢 你想被幹掉嗎？

重跪加高傷夠曬啦

打都未打就咁快放棄

已經唔係第一次見到佢
條友次次都係講同一樣野
跟住唔肯開場

由佢 佢唔滿意咪走場
等夠鐘彈返出就轉cost玩/唔玩

唔洗理呢d人 又唔係好聲好氣
佢憑咩？
由得呢d on9仔自己係度燥
最多等夠鐘彈房，反正等個陣都可以做住其他野先

呢D傻鳩咪又係浪費自己時間

記住佢名之後瘋狂下格

越南玫瑰

我係一代玩家 點解我之前連線差過依家都match 到人 呢代想同frd 玩仲要群組出擊咁麻煩 仲話群組出擊會難match d ...

因為上一代無rank
如果你要好似一代咁開黑房請打自訂

同frd玩自訂開房方便啲
多排rank會盡量排返多排比你地打 會等好耐

唉唔怪得今集多人玩自訂 但唔打rank 好難升

2-3個排還好 4個以上會耐
最緊要係夜晚8-11時間段會比較易排到

排高cost先多人
200-300鬼城咁

上依啲零件提醒自己唔好太衝，一上格鬥補就好想去斬人

上唔上呢戰你都有意識架喇 拆左佢把喇

升階任會送50回收券
拎到就有機會換埋京寶

新果部古古儲完槍有3招停?

要玩不如你推晒上boost 拉住黎打

係 光槍,榴彈同炮

都係，零件來講上boost係最實際

我個部連boost都無裝

boost係boost回定就咁boost?

派左我落A-場任斬，又破傷害紀錄了

淨係佔近距離格仔，直接加噴射bar個個boost
有啲機體開始有緊急迴避有LV.2之後我都無咩用boost回，boost回LV.3又佔太多位

Lv2機配Lv2刀？

yes

3死

仲要14萬傷，見人就劈

真係好勁

對面仲要得一部支援都打14萬，隻雷炮個場一定好慘

咁樣都幾好睇

四色迷彩？

有人人整到馬沙2s隻配色
最近200場用發現幾好用

係時候升下rank上A先

明顯益你

一見到迷彩就諗起錢嘉樂同猿人

Wiki 塗裝個page 應該有
但馬沙紅一唔靚二極吸火

我都係上網抄返黎

真心會俾人集火 唔好亂黎

唔該巴打

1打11下格未驚過
型已經贏咗個勢先

一開波可能已經比人下格呢

屌你老味乜撚野事 繼原力781又一新作

要係咁打爆D機先嚇到人

最少都斬左三獲，都仲未計掃低比左頭隊友

同LAG 機的人打就會出現

gundam 00

卡苗呢場打到屌哂鬼

真心請教大家
京寶換唔換得過

有多卷就換
好玩，同好用係兩回事
記住依部機用得順好勁下，唔順隻腳伸出黎一半都唔爆左+重傷
利申用親唔順既多，不過都玩得好開心

我就覺得唔好換 無遠距 血少 係死症
450 有NT1 G4 G6 求其中兩槍都斷腳
打逆境波比人壓住 真係連傷害都打唔出

脆皮程同有得同突機比
機體性能級別:高
攻擊力:中高(視乎你有冇位輸出)
汎用性:中偏低
值唔值換?一個字，型!冇啦

券多就唔會，依家227券
轉頭打埋升階任先有多50券

講G4
今日打宇宙場，用NT1俾G4屈武裝數
NT1開完槍就無其它用咁濟

NT1 以聯邦機都算腳粗
遠距鬥射無咩優勢
係要拉近少少加埋格鬥先有最大效能

時代眼淚

中意邊部咪換邊部

不過今次NT1 都算必換啦
450 NT1 = 500c 782
抽唔到G4 基乎都要出佢先夠殺

實用程度個人覺得 NT1 >>> 京寶，我諗rank應該唔多會見到京寶
但係兩部雖然都汎，但打法太唔同，係自訂會唔有唔同既興趣
京寶武裝多，停人手斷多，之前依度都有手足貼過連到部FA
當然依家咁多新機會更加難生存到

依啲主角機如果之後1至2星期都唔落dp
應該有排都無得再換
卷就可以抽返黎，機就......所以唔好後悔呀

主角機邊有可能1至2星期落dp
起碼要一個月先落dp

換咗京寶嚟玩填色比賽

齊唔齊人開場玩？

打Tank打得好灰，連續幾鋪輸炸彈

手指仍健在嗎

你呢句好魔鬼

換左先 再係演習到試下 試唔啱咪kill app再來過

我發覺我愈來愈鍾意玩山岳場

NT1同京寶比，打RATING 用NT1起碼穩定啲。京寶多過1隻啲㗎仔即刻屌鬼

換左唔SAVE試下岩唔岩先,上次換左快速換彈唔多岩用退返,留卷換到NT1

咁京寶多過一隻都好難贏係真嘅

我無抆囉好快又贏返上去啦

請教下，除左陸高支援外山岳仲有咩機好用

咩cost先？

4筒

妖精

350或以上

祕訣就係祈禱唔好有gunner a渣

我發玩自己唔適合用素伊打山岳，岩岩一場扣左16分

妖精全盛時期已過啦

支援 350鐳炮 狙渣都可以
400有廚機 gunner

狙渣玩光槍定馬炮？

如果主戰場係大空地都可以嘅
但係每隊都唔同打法就素伊唔啱打多

400山岳就用陸戰勇士啦，槍手冇距離優勢

馬炮會穩啲 始終山岳打停好重要

狙渣點解會有人用光槍，睇唔明

漏咗陸勇 成日見到佢就唔想用
Gunner優勢最強係貫穿打停 幫到人集火

試完，覺得幾好玩，但真係好脆
玩下無壞既

陸勇中近距離好好用，建議用勇士光槍試下先

NT1啦 仲捱到一段時間
京寶真係高手都難發揮到 太多痴線援機
除非buff佢

冇可能buff

我有用過係ok 不過唔係咁順手咁
可以同部機唔啱key

NT1我今朝換左啦
京寶唔換啲券一係就換格4
其實玩玩下已經無乜機特別想玩

陸勇真係幾勁，把槍比教難OH，仲要有平衡器

實用就格4 格機必備 但係你又唔好格機
有愛就京寶 兩樣都不了就留啦

combo如下
起手光槍打停
1.距離夠就拔刀
2.唔夠就接手豆
3.急回就接飛彈
2打停就去4，打唔停就重新combo
3打停到就番去1或2
4最後再補多飛光槍，唔洗蓄力
非死即殘

*for勇士光槍，唔係把專用即停

我換既原因都係襯有機會多一部三星得一部三星啫
算啦，啲券留多幾日先再諗

唔關combo事啦

岩岩打350山岳用沙吉，又幾好用wor

部野除左機動力完全冇問題

個爆炸反應裝甲剋死筒刀

手勢問題同我根本唔想用佢
我玩狙渣都唔用佢 唔知點解

咁都得?

最重要主武距離岩岩好打到全場

所以我咪話係我唔啱key唔係部機有問題

岩岩既一鋪，真係好好玩

部格機應該會諗自己做錯咩要係咁變光

無限血都冇用，無限罰企
少血就直接變光

有無人覺得渣古2後期型都幾好用
佢支炮幾得意

post返前日條白狼片打個J先

射得中就係 個手感奇奇怪怪

唔係奇怪，係射擊範圍好细，冇風暴，但係射速快

週末真係周街都地雷，啱啱同個D-一隊，佢可以全程落機維修

已經打咗4場贏0場，想解個日任都咁難

D-就算啦 可能真係新手嚟

下格懲罰！

開新帳虐新手算啦

手風唔順就唯有出賤招啦

掛機場最後十秒落機搶點

不過就算成隊唔順我都唔會專登去搶其他點，除左好似爛地中間果兩個咁近，同戰略性比較大既，唔係既我閃埋一邊休息下好過，當然都係指最後一分鐘既事

最後一分鐘輸硬咪狗衝求個痛快

但係成隊唔順照衝出去應該唔洗5秒就變光，對家應該至少可以痛快2次

團長，我請假5日去旅行，psn royy418

我覺得A渣, VD都幾好用，不過山岳場出多d射擊向的機會好d。
點解我鍾意玩？因為上前格劍好刺激同埋我唔知點解打尼個場練好左筒格，唔係4筒

我覺得山岳出BD3係幾順
係咁喺援機附近光槍駁飛彈 必要時做埋保鏢

其實山岳場出晒援機，我都覺得冇問題

唔係爆風/判定問題 SP2 西米露都係呢種判定
係個瞄準個時既手感

岩岩打450rank山岳想試用一下高機動古古
3藍 (nt-1 ez8) 2黃 (fa 6) 1紅 (bd2)
b點一開波跳左上山咩人都唔見
打打下就知對面係全援機 退哂去基地守
好彩對面又出sp2又出渣古大炮 得2部6號 1部fa 1部古古J
最後2分鐘同部BD2沖入去掃場
清完場部BD2放埋炸彈 對面成堆人仔返生想沖入去解炸彈
我企左起出面用手檔彈同筒炸死左4件人仔 贏左

部機行得慢+粒彈飛得太快+準備時間太耐+連射慢 手感變左好奇怪
最大問題係一定時間中近距離中2粒先有硬直
用筒算

自膠
以為係講緊後期型渣2把對空

山岳霸哂BC點都無用
隊友單兵能力太弱

睇嚟對面避炮擊避得唔錯

對空炮都係收番埋佢啦
當初出個時吹話有兩樣易打停所以都俾人J過一排 跟住都係收皮

最尾殺左4個人仔一定好爽
平時一次殺2個都好難仲要無咩咁既機會

明顯唔夠團隊合作啦
試過同三個朋友入人地黑房 房主手動排三個自己友
結果排左我呢邊四個一齊玩a team都照贏
對面一上山頂俾人就打靶
山頂冇野擋 好易俾人打中一停就不停中槍

無人上去霸C點
係我用部FA走上去霸

不過有炮擊都未必有用，成日比啲傻仔用嚟miss曬

傻仔用miss都話
以前200場夜吉先過份
港灣壓過曬中場搶埋點推到去人地base
我見到對面有部飛得好快去自己base想set炸彈就spawn
佢老味竟然標我
差d單挑突機打輸

爆死4件人仔，諗到都爽

叮 叮 叮 叮

60抽都唔中雙刀
係咪要放棄

60就想中

課啦仲望
抽唔中你甘心咩

比較想知呢60抽入面抽中咩姐

抽到中為止啦

係都抽唔中，但可能起碼有卷換部nt1/京寶黎玩下

全部都係魔鬼抽啦

唔係唔抽啊？

三日夾埋連輸8場
唔見60分跌埋落B+
有一半場，唔係有架仔洗託你福就
就係有人喺大本營唔郁
人都癲

開局，歡迎约戰

你邊度鄉下

殘體

來吧

入戰

歡迎加入京寶派
Nt1垃圾唔好換啦

有無得搵一日大家一齊nt1 vs 京寶
雖然有排都未到聖誕

4百幾舖睇來ching係上年聖誕用到依家

youtube 見人要470 抽
仲難抽過3星

係果陣仲開住0080首op黎抽

槍手
其他都冇咩好

6號機遙遙無期

中槍手都夠啦

同敵對槍手打仲要識玩真係俾佢拉到嬲

槍手某d位仲好過6號機
瘋狂拉打

自保能力不足
如果係6號機可以撚返妖精 夜伊轉頭

槍手都算撚到妖精bor
夜e就靠自己new type

見到就走佬 最多射一槍再斬低佢等隊友來執頭

而家妖精喺無限舒服過400好多

屌佢又藍渣又槍手
你玩埋我果份

出妖精要好有勇氣

只要一比人打停就byebye

400rating唔會用妖精
咁多野剋住佢點玩

驚咩 咁先有挑戰
見到nt1 京寶照隊

巴打識野
先殺左隻A渣咪無人搵到我

400ranting照用妖精在此

整係山岳先會用

唉， 睇黎我注定係A- B+之間上上落落

我覺得唔係 唔順境個時要果斷D唔打rank 咁樣輸得冇咁快

識野 山岳低cost係唔識玩
山岳返基地回血又近 妖精勁方便

你地搞到我好想係400山岳拎返部妖精出黎玩
部機人左倉好耐無拎出黎用

山上面隻支係gunner就會好煩

其實識搵掩體都ok 平地挑機都好有實力
妖精一出就我就雪左 係山岳先解凍

同你少少相似不過係相反
有左妖精之後剩係用妖精，到有左部新機之後就入左倉

Cls 自己隻gunner唔知做過乜
Last 1min 得722血回後都殺到ace

Gunner做ace

究竟有咩可以阻到BD2岩岩比人放題咁殺

用bd2制裁bd2
利申我冇

400cost應該真係無咩可能單一部汎阻到 無理由出伊夫lv3架嘛
450就京寶

連續幾場比人開餐做支做到想死

我用尋晚既例子答你

罰企編成
一畀人停就可以放開雙手放開手制

今日山岳真係充滿傳奇
三突單援都贏 包括我B3 G3 妖精
第二場先輸4千分比我刷住辛苦了咁反cup

緩放題？

仲諗住贏返2300可以休息，點知last果場又輸

好攰，好想休息

素伊lv.3勁wo，尤其揸散彈護支援

無 係全隊都放題

其實都市先係最好用 400都市我都敢出妖精
左右都巷可見自己同反匿蹤分開行

屌正話400王牌，我用gunner射射下比人下格
似係唔妥我龜得後，因為我肯定冇射到佢
gunner唔龜唔通跟大隊咩
不過最後都贏，又最高傷

我好想下格人

就到1001個個都靜曬

我屌 今日山岳連續輸第十五場
點撚樣打都輸痴撚線
屌你老味做援就線崩，做汎隻援就空氣咁
A rank都分d B-黎，係山上面見住佢俾人斬到阿媽都唔認得
自已打得屎又輸，打到十幾萬傷，所有項全隊top又輸
想點撚樣呀

停手唔好打
黑起上嚟抖下好過

想做個win一場任咋

win對手定場呀
場既去自訂啦

師兄，我同你一樣，為解任連輸4-5場，仲要跌埋rank

玩quick match啦

次次都係咁架啦

997

998

999

場我知我on9
想rank順手做埋個任嘛

搭單問受炮大硬直同無敵時間係咪部部機唔同？
做乜有時明明一齊食炮，對面回氣再射中我我都未回復完